# Управление просмотром

1. По умолчанию в плеере показывается прямой эфир. Чтобы перемещаться по архиву видео, используйте кнопки управления показом и стрелки на клавиатуре для перемотки видеозаписи. Чем дольше нажимать на кнопку, тем быстрее идет перемотка.
1. Перетаскивайте таймлайн влево и вправо, чтобы найти нужный момент видеозаписи. Нажмите на место на таймлайне и перейдите к просмотру выбранного момента.
1. Чтобы изменить масштаб таймлайна, используйте кнопки в левом нижнем углу.
1. Чтобы вернуться к прямой трансляции после поиска по истории, нажмите кнопку «LIVE» справа от перемотки.
1. Для регулировки громкости наведите курсор на пиктограмму в виде динамика и передвигайте появившийся бегунок. Нажмите на пиктограмму, чтобы выключить звук.
1. Чтобы развернуть видеозапись на весь экран, нажмите на пиктограмму рядом с кнопкой регулировки звука.
1. Чтобы посмотреть архив за конкретную дату, вызовите интерактивный календарь. Для этого нажмите на дату рядом с кнопкой «LIVE» и нажмите на нужный день в появившемся окне.
